特朗普會否險簽法案？

消息：特朗普打算簽《香港人權與民主法案》

#港聞 美國眾議院通過參議院版本的《香港人權與民主法案》，消息指，總統特朗普打算簽署法案。 (11/21/10:02) 全文

又黎最後終極倒數

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

睇到個標題嚇到叫左出黎，主席問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「美國人權法殺到來，北京上海深圳都避不了，要化身玉皇大帝打救蒼生；美國人權法殺到黎，北京上海深圳都避不了，要化身玉皇大帝打救蒼生……」
跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，為啥是咱」就跳左落去，成班同志追上去都追唔切，有兩個女黨友嚇到暈左，仲有位狄爽同志當場嚇到變左弱智，不停叫人唔好干涉我國內政。
我就好好彩無咩事，但同班黨友即時變左破產，你條仆街真係害人害物……

佢唔簽係10日後自動生效
佢反對嘅話 兩院可以反對佢個反對 做全院表決
過三份二就可以推翻總統個否決 照生效

而家本身就冇乜議員反對
就算侵侵用否決權都只係拖一排 到最後都會生效

條新疆人權法呢

咁執行過程係點？

屌

唔好咁老定，如果真係veto 嘅話，國會成功override 嘅歷史往積只有大約10%個案係成功override。

又話過咗就贏
點解過咗都未贏，我抖到而家了

有得佢唔簽咩？

咁邊個執行？

我話唔會簽

眾議院未過

trump唔簽
＝
中俄打手

今日先差1票全票通過
唔會突然今天的我打倒昨天的我掛

佢唔簽都過
無可能唔簽

做下戲可能真係唔簽

人地琴日十二道金牌，你侵侵的唔簽，真係一世做支那契弟

唔簽 會有彈劾危機
簽 stand with democracy
擁抱美國core values
連任
有權力屌鳩中国班撚樣 我做唔做我決定 但睇你唔順眼做你鑊金

就係唔簽都過大可以唔簽又唔否決
等佢自動生效

的確係已經通過咗 證明蕭生根本唔燈

條19睇怕唔會簽